有冇人仲未識分拉布拉多同金毛尋回犬..

今日有個人大大聲指住隻拉布拉多話係金毛尋回犬...

好明顯唔同樣喎

柴同秋田都係大把人唔識分

金回毛色偏黃 長毛 鬆少少
拉布毛色偏白 短毛 密

好似係

係

話明金毛